十月一 臨時議會

極重要 前提係如果聽日咁好彩攻佔到重地
請立即宣布成立臨時議會 甚至係臨時政府
大大力bin落中共到

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

推

pish¬¬¬

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野